{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 人数追加時には1名当たり10,000ウォンが追加され、寝具追加時にも1軒当たり10,000ウォンが追加されます。 当ホテルは環境部の使い捨て用品削減勧告に従ってアメニティを多回容器で提供しています。 ただし、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどは提供されません。 朝食は客室価格に含まれておらず、現場で別途決済していただく必要があります。 2022年12月以降、平日の朝食はお一人様13,000ウォンで白菜入りカルビタン、カルビタン、玉石蔓人参ビビンバの中から一つをお選びいただけます。 週末は同じ価格で朝食ビュッフェに変更される場合もあります。 週末の朝食バイキングは1人当たり13,000ウォンで、小児は24ヶ月から7歳未満までは1人当たり6500ウォンです。 付帯施設としてはビジネスセンターと無料駐車場、無料Wi-Fiが提供されます。 追加費用はすべて現地でお支払いいただく必要があり、宿泊券をご提示いただくと割引が受けられます。 入室の際には、予約メール、客室キー、領収書を提示する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトはいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1名当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具追加時にも1軒当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアメニティはどのように提供されますか？",
            "answer": "当ホテルは環境部の使い捨て用品削減勧告に従ってアメニティを多回容器で提供しています。ただし、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどは提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食は含まれていますか？",
            "answer": "朝食は客室価格に含まれておらず、現場で別途決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "2022年12月以降、平日の朝食はお一人様13,000ウォンで白菜入りカルビタン、カルビタン、玉石蔓人参ビビンバの中から一つをお選びいただけます。週末は同じ価格で朝食ビュッフェに変更される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "週末の朝食バイキングは1人当たり13,000ウォンで、小児は24ヶ月から7歳未満までは1人当たり6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはビジネスセンターと無料駐車場、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加費用はすべて現地でお支払いいただく必要があり、宿泊券をご提示いただくと割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際には、予約メール、客室キー、領収書を提示する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 488
    }
}